[{"question": "https://www.zhihu.com/question/297336019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297336019/answer/508697410", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u51e0\u5e74\u7537\u751f\u90fd\u4e0d\u613f\u610f\u53bb\u8ffd\u5973\u751f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297336019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297336019/answer/508674131", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u51e0\u5e74\u7537\u751f\u90fd\u4e0d\u613f\u610f\u53bb\u8ffd\u5973\u751f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27647963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27647963/answer/506674240", "content": "\n\u5934\u88ab\u780d\u6389\u7684\u4e00\u5239\u90a3\uff0c\u662f\u5934\u89c9\u5f97\u8eab\u4f53\u6389\u4e86\uff0c\u8fd8\u662f\u8eab\u4f53\u89c9\u5f97\u5934\u6389\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51657224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51657224/answer/503963991", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e0d\u614e\u66b4\u9732\u8eab\u4efd\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297495151", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297495151/answer/505949825", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef72018\u300a\u4e2d\u56fd\u597d\u58f0\u97f3\u300b\u603b\u51b3\u8d5b\u9e1f\u5de2\u5dc5\u5cf0\u4e4b\u591c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298114219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298114219/answer/508878393", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5085\u9996\u5c14\u548c\u8463\u9756\u9000\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294883207", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294883207/answer/506264687", "content": "\n\u5982\u4f55\u9000\u51fa\u591c\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39233109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39233109/answer/509657099", "content": "\n\u82cf\u8054\u9646\u519b\u5230\u5e95\u591a\u5f3a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35833145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35833145/answer/504512204", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u6076\u5fc3\u7684\u914d\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24340705", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24340705/answer/505726387", "content": "\n\u600e\u6837\u7684\u624b\u673a\u58c1\u7eb8\u4f1a\u663e\u5f97\u903c\u683c\u5f88\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26677313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26677313/answer/474044404", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u82f1\u8bed\u5b66\u4e60\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291994780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291994780/answer/504289688", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u7a7f\u8d8a\u56de\u5230\u53e4\u4ee3\u80fd\u5426\u5f53\u519b\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298123970", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298123970/answer/509055853", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56e0\u7591\u4f3c\u51fa\u73b0\u52b3\u8d44\u7ea0\u7eb7\uff0c\u5c0f\u7c73\u4e4b\u5bb6\u5357\u4eac\u65d7\u8230\u5e97\u5b98\u65b9\u53d1\u6587\u75db\u65a5\u96f7\u519b\u7b49\u4eba\uff0c\u771f\u5b9e\u60c5\u51b5\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282469494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282469494/answer/505605533", "content": "\n\u559d\u5b8c\u9152\u5e72\u8fc7\u4ec0\u4e48\u8fc7\u5206\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63833021", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63833021/answer/499608349", "content": "\n\u90ed\u9756\u5728\u665a\u5e74\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28997505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28997505/answer/506291859", "content": "\n\u6709\u4e2a\u6f02\u4eae\u5973\u670b\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47782120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47782120/answer/508095829", "content": "\n\u771f\u7684\u80fd\u4ece\u62e7\u87ba\u5e3d\u770b\u51fa\u4e2d\u56fd\u6280\u672f\u603b\u5de5\u4e0e\u5fb7\u56fd\u5c0f\u6280\u5de5\u7684\u5dee\u8ddd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295181516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295181516/answer/501780794", "content": "\n\u4f60\u76842019\u79cb\u62db\u8fdb\u5c55\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278850286", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278850286/answer/499319218", "content": "\n\u5927\u9f84\u5269\u7537\u8be5\u505a\u70b9\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284939230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284939230/answer/504406992", "content": "\n\u623f\u4ef7\u771f\u7684\u4f1a\u5c31\u8fd9\u6837\u4e00\u76f4\u6da8\u4e0b\u53bb\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265567062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265567062/answer/505259075", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u4e2d\u5c0f\u5b66\u751f\u53d8\u5f97\u300c\u793e\u4f1a\u300d\uff1f\u4f1a\u5e26\u6765\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285370389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285370389/answer/450107589", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u91d1\u6ceb\u96c5\u6f14\u5531\u4f1a\u8131\u8863\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60203989", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60203989/answer/504793301", "content": "\n\u5728\u5916\u9762\u65c5\u6e38\uff08\u6216\u4f4f\u5bbe\u9986\uff09\u4f60\u4eec\u6700\u8be1\u5f02\uff08\u6216\u6050\u6016\uff09\u7684\u7ecf\u5386\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51808625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51808625/answer/503617379", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57767264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57767264/answer/489538905", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u6709\u5f88\u591a\u4eba\uff0c\u751a\u81f3\u5927\u5b66\u6388\u8bfe\u8fd8\u5728\u575a\u6301 VC 6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295340305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295340305/answer/501944346", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u77ac\u95f4\uff0c\u60f3\u53d8\u574f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29018090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29018090/answer/500298860", "content": "\n\u6e7f\u8863\u670d\uff0c\u4f7f\u7528\u70d8\u5e72\u673a\u548c\u7528\u9633\u5149\u6652\u5e72\u54ea\u4e2a\u66f4\u4f18\uff1f\u54ea\u79cd\u66f4\u536b\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281476110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281476110/answer/427338682", "content": "\n\u81ea\u5b66\u524d\u7aef\u5feb\u4e00\u5e74\u4e86\uff0c\u73b0\u5728\u627e\u4e0d\u7740\u5de5\u4f5c\uff0c\u5750\u5728\u5bb6\u91cc\u5f88\u8ff7\u832b\uff0c\u73b0\u5728\u9700\u8981\u600e\u4e48\u6765\u63d0\u5347\u81ea\u5df1\u5462\uff1f\u6ca1\u4ec0\u4e48\u9879\u76ee\u7ecf\u9a8c \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53637604", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53637604/answer/496546915", "content": "\n\u5357\u65b9\u7684\u87d1\u8782\u771f\u7684\u5f88\u53ef\u6015\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265120544", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265120544/answer/494642370", "content": "\n\u4f60\u6700\u4e0d\u80fd\u7406\u89e3\u7684\u7f51\u7ea2\u7f8e\u98df\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274961265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274961265/answer/447870796", "content": "\n\u72d7\u771f\u7684\u4f1a\u5728\u5371\u9669\u65f6\u523b\u4fdd\u62a4\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36442613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36442613/answer/491089343", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u5f88\u559c\u6b22\u7684\u53e5\u5b50\u6216\u8005\u4e2a\u6027\u7b7e\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276180058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276180058/answer/432420126", "content": "\n\u5927\u5bb6\u53bb\u5065\u8eab\u623f\u90fd\u662f\u575a\u6301\u591a\u4e45\u7ec3\u51fa\u808c\u8089\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22576411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22576411/answer/22027710", "content": "\n\u5728\u7f8e\u56fd\u88ab\u8b66\u5bdf\u53eb\u505c\u4e4b\u540e\uff0c\u8be5\u5982\u4f55\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64961940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64961940/answer/482562878", "content": "\n\u6cd5\u56fd\u6700\u8ba9\u4f60\u4e0d\u89e3\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39362740", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39362740/answer/460834733", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u660e\u660e\u516c\u52a1\u5458\u5de5\u8d44\u4e0d\u9ad8\uff0c\u5f88\u591a\u516c\u52a1\u5458\u90fd\u770b\u8d77\u6765\u90fd\u5f88\u6709\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269429538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269429538/answer/423383422", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\u662f\u8003\u7814\u524d\u4e0d\u77e5\u9053\u8003\u7814\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28950615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28950615/answer/400314908", "content": "\n\u5728\u5206\u624b\u540e\uff0c\u4f60\u7684\u60f3\u5ff5\u6301\u7eed\u4e86\u591a\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288532432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288532432/answer/468322896", "content": "\n\u6597\u9c7cDota2\u4e3b\u64ad\u6708\u591c\u67abYYF\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u88ab\u9ed1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27530434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27530434/answer/468320505", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5bf9\u5927\u5b66\u751f\u6709\u610f\u4e49\u7684\u624b\u673a App\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264151635", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264151635/answer/446548263", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9a97\u4e86\u4f60\u5f88\u4e45\u7684\u4f2a\u5e38\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294213474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294213474/answer/494254849", "content": "\n\u5973\u751f\u6709\u7537\u670b\u53cb\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59673200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59673200/answer/430408532", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u66b4\u5229\u7684\u7070\u8272\u4ea7\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298305329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298305329/answer/509590905", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u4eac\u5927\u5b66\u7b2c\u4e00\u533b\u9662\u5987\u4ea7\u79d1\u8d6b\u82f1\u4e1c\u7b49\u4e09\u540d\u533b\u751f\u88ab\u6253\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282253084", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282253084/answer/460220395", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u8981\u4e0d\u8981\u4e70 iPad \u7b49\u5e73\u677f\u7535\u8111\u505a\u7b14\u8bb0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297706336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297706336/answer/508850373", "content": "\n\u8d85\u5e02\u4e70\u4e1c\u897f\u78b0\u5230\u4e00\u4e2a\u8001\u4eba\u5077\u9762\u5305\uff0c\u5973\u53cb\u8981\u7ed9\u4ed6\u4e70\uff0c\u88ab\u6211\u963b\u6b62\u4e86\uff0c\u8c01\u9519\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286525154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286525154/answer/509212155", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u6700\u6cbb\u6108\u7684\u89c6\u9891\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63253483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63253483/answer/508633237", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6781\u4e11\u7684\u751f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60673524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60673524/answer/508446991", "content": "\n\u5973\u6027\u7684\u6f02\u4eae\u6709\u7528\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298049138", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298049138/answer/509191772", "content": "\n\u5b81\u6ce2\u9ad8\u65b0\u4e00\u7537\u5b50\u56e0\u90bb\u5c45\u72d7\u5420\u534f\u5546\u672a\u679c\uff0c\u5165\u5ba4\u6740\u4eba\u5bfc\u81f4\u4e09\u6b7b\u4e00\u4f24\u3002\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fd9\u4e00\u884c\u4e3a\u672c\u8eab\u4ee5\u53ca\u5bf9\u793e\u4f1a\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287647911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287647911/answer/456251260", "content": "\n\u62c9\u585e\u5c14\u00b7\u5a01\u65af\u5e03\u9c81\u514b\u662f\u4e0d\u662fNBA\u6700\u88ab\u9ad8\u4f30\u7684\u5de8\u661f\u4e4b\u4e00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59654920", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59654920/answer/504817383", "content": "\n\u76ae\u76f8\u7f8e\u4f46\u9aa8\u76f8\u5dee\u7684\u4eba\u957f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296537602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296537602/answer/503646065", "content": "\n\u600e\u6837\u5316\u89e3\u4e0d\u5c0f\u5fc3\u88ab\u4eba\u78b0\u5230/\u78b0\u5230\u522b\u4eba\u654f\u611f\u90e8\u4f4d\u7684\u5c34\u5c2c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46173016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46173016/answer/498135359", "content": "\n\u5bf9\u8d8a\u81ea\u536b\u53cd\u51fb\u6218\u5230\u5e95\u6709\u591a\u6b8b\u9177\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273590821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273590821/answer/507503357", "content": "\n\u5730\u52a8\u4eea\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u88ab\u4ece\u6559\u79d1\u4e66\u4e2d\u5220\u9664\uff1f\u8be5\u505a\u6cd5\u662f\u5426\u5408\u9002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274550678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274550678/answer/504873452", "content": "\n\u4f60\u7684\u7ade\u4e89\u5bf9\u624b\u7528\u8fc7\u7684\u6700\u65e0\u803b\u7684\u624b\u6bb5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31569563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31569563/answer/506646670", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u98df\u7269\u5403\u8fc7\u4e00\u6b21\u5c31\u77e5\u9053\u518d\u4e0d\u4f1a\u5403\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49463438", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49463438/answer/503913882", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u60ca\u8273\u7684\u8001\u53f8\u673a\u6216\u8f66\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50948893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50948893/answer/502919008", "content": "\n\u665a\u4e0a\u4e0d\u8981\u7a7f\u7684\u592a\u66b4\u9732\u5728\u9ed1\u4eba\u533a\u9644\u8fd1\u8d70\u8def\uff0c\u4e0d\u5b89\u5168\u3002 \u8fd9\u53e5\u8bdd\u662f\u79d1\u5b66\u7684\u63d0\u9192\uff0c\u8fd8\u662f\u517c\u5177\u6027\u522b\u548c\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50948893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50948893/answer/499203204", "content": "\n\u665a\u4e0a\u4e0d\u8981\u7a7f\u7684\u592a\u66b4\u9732\u5728\u9ed1\u4eba\u533a\u9644\u8fd1\u8d70\u8def\uff0c\u4e0d\u5b89\u5168\u3002 \u8fd9\u53e5\u8bdd\u662f\u79d1\u5b66\u7684\u63d0\u9192\uff0c\u8fd8\u662f\u517c\u5177\u6027\u522b\u548c\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50948893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50948893/answer/498936411", "content": "\n\u665a\u4e0a\u4e0d\u8981\u7a7f\u7684\u592a\u66b4\u9732\u5728\u9ed1\u4eba\u533a\u9644\u8fd1\u8d70\u8def\uff0c\u4e0d\u5b89\u5168\u3002 \u8fd9\u53e5\u8bdd\u662f\u79d1\u5b66\u7684\u63d0\u9192\uff0c\u8fd8\u662f\u517c\u5177\u6027\u522b\u548c\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50948893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50948893/answer/495658997", "content": "\n\u665a\u4e0a\u4e0d\u8981\u7a7f\u7684\u592a\u66b4\u9732\u5728\u9ed1\u4eba\u533a\u9644\u8fd1\u8d70\u8def\uff0c\u4e0d\u5b89\u5168\u3002 \u8fd9\u53e5\u8bdd\u662f\u79d1\u5b66\u7684\u63d0\u9192\uff0c\u8fd8\u662f\u517c\u5177\u6027\u522b\u548c\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31830398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31830398/answer/440426629", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u591a\u52a8\u6f2b\u3001\u8f7b\u5c0f\u8bf4\u7684\u6807\u9898\u90fd\u5f88\u957f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268168294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268168294/answer/498103793", "content": "\n\u5728\u9ad8\u94c1\u4e0a\u5403\u996d\u662f\u4e0d\u793c\u8c8c\u7684\u884c\u4e3a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50948893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50948893/answer/495725133", "content": "\n\u665a\u4e0a\u4e0d\u8981\u7a7f\u7684\u592a\u66b4\u9732\u5728\u9ed1\u4eba\u533a\u9644\u8fd1\u8d70\u8def\uff0c\u4e0d\u5b89\u5168\u3002 \u8fd9\u53e5\u8bdd\u662f\u79d1\u5b66\u7684\u63d0\u9192\uff0c\u8fd8\u662f\u517c\u5177\u6027\u522b\u548c\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293207596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293207596/answer/491872702", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6e23\u7684\u6e23\u5973\u6709\u591a\u6e23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290054414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290054414/answer/473363522", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6211\u56fd\u8457\u540d\u640f\u51fb\u8fd0\u52a8\u5458\u65b9\u4fbf\u5bf9\u7535\u89c6\u5267\u300a\u751c\u871c\u66b4\u51fb\u300b\u7684\u8bc4\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291439103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291439103/answer/492541928", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9648\u5764\u513f\u5b50\u7684\u6b63\u9762\u7167\u66dd\u5149\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50948893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50948893/answer/494582084", "content": "\n\u665a\u4e0a\u4e0d\u8981\u7a7f\u7684\u592a\u66b4\u9732\u5728\u9ed1\u4eba\u533a\u9644\u8fd1\u8d70\u8def\uff0c\u4e0d\u5b89\u5168\u3002 \u8fd9\u53e5\u8bdd\u662f\u79d1\u5b66\u7684\u63d0\u9192\uff0c\u8fd8\u662f\u517c\u5177\u6027\u522b\u548c\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65790463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65790463/answer/235041125", "content": "\n\u300a\u96c6\u7ed3\u53f7\u300b\u4e2d\u7684\u56e2\u957f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u76f4\u63a5\u547d\u4ee4\u4e5d\u8fde\u6b7b\u5b88\u800c\u662f\u8981\u9a97\u4ed6\u4eec\u4ee5\u96c6\u7ed3\u53f7\u4e3a\u4ee4\u64a4\u9000\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50948893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50948893/answer/494485452", "content": "\n\u665a\u4e0a\u4e0d\u8981\u7a7f\u7684\u592a\u66b4\u9732\u5728\u9ed1\u4eba\u533a\u9644\u8fd1\u8d70\u8def\uff0c\u4e0d\u5b89\u5168\u3002 \u8fd9\u53e5\u8bdd\u662f\u79d1\u5b66\u7684\u63d0\u9192\uff0c\u8fd8\u662f\u517c\u5177\u6027\u522b\u548c\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62421968", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62421968/answer/203026357", "content": "\n\u5728\u5370\u5ea6\uff0c\u79cd\u59d3\u5236\u5ea6\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55682755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55682755/answer/479733396", "content": "\n\u5d07\u6d0b\u5a9a\u5916\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273590821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273590821/answer/507511620", "content": "\n\u5730\u52a8\u4eea\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u88ab\u4ece\u6559\u79d1\u4e66\u4e2d\u5220\u9664\uff1f\u8be5\u505a\u6cd5\u662f\u5426\u5408\u9002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283708134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283708134/answer/435030472", "content": "\n\u53e4\u4ee3\u7687\u5e1d\u88ab\u6743\u81e3\u8981\u631f\uff0c\u627e\u4e2a\u65f6\u673a\u4e00\u5251\u6740\u4e86\u4ed6\u4e0d\u5c31\u884c\u4e86\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u8981\u5c0f\u5fc3\u7ffc\u7ffc\u5f85\u4ed6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64004692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64004692/answer/505629261", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7537\u660e\u661f\u8138\u4e0a\u5199\u7740\u6211\u6700\u5e05\uff0c\u5374\u600e\u4e48\u770b\u600e\u4e48\u571f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284617459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284617459/answer/451065096", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b 20 \u6765\u5c81\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u4f1a\u770b\u8d77\u6765\u6cb9\u817b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286525154", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286525154/answer/468314866", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u6700\u6cbb\u6108\u7684\u89c6\u9891\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268450915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268450915/answer/467925607", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u60ca\u8273\u5230\u7684\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298114219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298114219/answer/508844624", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5085\u9996\u5c14\u548c\u8463\u9756\u9000\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41047159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41047159/answer/407949598", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u77ed\u7bc7\u79d1\u5e7b\u5c0f\u8bf4\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\uff0c\u5e76\u4e14\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25412293", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25412293/answer/496024877", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u6781\u5c11\u53d1\u52a8\u5bf9\u5916\u4fb5\u7565\u6218\u4e89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296904119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296904119/answer/508929679", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u90e8\u5206\u4e2d\u56fd\u4eba\u660e\u660e\u6ca1\u5b66\u8fc7\u7e41\u4f53\u5b57\u5374\u80fd\u770b\u61c2\u7e41\u4f53\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64004692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64004692/answer/505656532", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7537\u660e\u661f\u8138\u4e0a\u5199\u7740\u6211\u6700\u5e05\uff0c\u5374\u600e\u4e48\u770b\u600e\u4e48\u571f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22576411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22576411/answer/495914190", "content": "\n\u5728\u7f8e\u56fd\u88ab\u8b66\u5bdf\u53eb\u505c\u4e4b\u540e\uff0c\u8be5\u5982\u4f55\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37379853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37379853/answer/509188413", "content": "\n\u7403\u5458\u5728\u906d\u53d7\u4f24\u75c5\u91cd\u8fd4\u8d5b\u573a\u65f6\u662f\u5426\u4f1a\u6709\u5fc3\u7406\u9634\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298276726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298276726/answer/509546577", "content": "\n\u5b69\u5b50\u4eca\u5e74\u5f00\u5b66\u5df2\u7ecf\u4e0a\u5c0f\u5b66\u4e94\u5e74\u7ea7\u4e86\uff0c\u73b0\u5728\u62a5\u8bfe\u5916\u73ed\u5b66Tensorflow\u8fd8\u6765\u5f97\u53ca\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57847716", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57847716/answer/503247163", "content": "\n\u5f02\u6027\u540c\u684c\u603b\u662f\u505a\u4e00\u4e9b\u83ab\u540d\u5176\u5999\u7684\u52a8\u4f5c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298114219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298114219/answer/508661015", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5085\u9996\u5c14\u548c\u8463\u9756\u9000\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287833877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287833877/answer/509375191", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7269\u7406\u5b66\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u7269\u7406\u5b66\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56145109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56145109/answer/509423110", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5947\u8469\u8bf4 \u7b2c\u4e94\u5b63\u300b\u7b2c\u4e03\u671f \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283793220", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283793220/answer/507445068", "content": "\n\u6574\u5bb9\u5931\u8d25\u7684\u4f60\u6216\u662f\u4f60\u8eab\u8fb9\u7684\u4eba\u73b0\u5728\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24314912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24314912/answer/503316882", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6e38\u620f\u7684\u6700\u9ad8\u96be\u5ea6\u662f\u4eba\u7c7b\u6253\u4e0d\u8fc7\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298070272", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298070272/answer/508768536", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fea\u4e3d\u70ed\u5df4\u6210\u4e3a\u91d1\u9e70\u5973\u795e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66740340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66740340/answer/508016908", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f60\u4ee5\u4e3a\u5f88\u4fbf\u5b9c\uff0c\u4f46\u5176\u5b9e\u5f88\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54453960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54453960/answer/508445671", "content": "\n\u65b0\u52a0\u5761\u4eba\u8fd8\u80fd\u79f0\u4e3a\u534e\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51657224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51657224/answer/501677398", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e0d\u614e\u66b4\u9732\u8eab\u4efd\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268168294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268168294/answer/498796554", "content": "\n\u5728\u9ad8\u94c1\u4e0a\u5403\u996d\u662f\u4e0d\u793c\u8c8c\u7684\u884c\u4e3a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283857656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283857656/answer/499083655", "content": "\n\u660e\u661f\u4e3a\u4e86\u7ea2\u548c\u4fdd\u6301\u8eab\u6750\uff0c\u5230\u5e95\u80fd\u6709\u591a\u62fc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270731837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270731837/answer/507244707", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u5f88\u5c11\u6709\u4eba\u5077\u8f66\uff1f\n"}]